［自救行動］＃我不會自殺#iwillnotsuicide

鑑於太子站/新屋嶺懷疑被打死事件。
為防被狗咬殺，
請換社交平台頭像，
以保家人朋友性命。

＃iwillnotsuicide
＃我不會自殺

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG